一人一個用$1000生存一個月嘅方法

如題
小弟仲讀緊書，同屋企人住，晚餐多數喺屋企食

part time揾得唔多，想一個月儲多幾千到時有需要再用。

睇唔到你有乜洗費

買大細
1變2 2變4 4變8 8變16

大部分係午飯用咗
唔cut得嘅費用有~$100台費，spotify月費
其他洗費多數用嚟買game同零食為主

出左黎做野都用唔到一千一個月

M記 大家樂 大快活二手飯 執人哋二手煙嚟食

咁咪食少d零食 買少隻驚 Spotify cut左佢轉印度youtube
你既難處係邊？

點解soptify 唔cut 得

因為要聽歌